莊思敏獲頒博士 阿爸超驚喜

莊思敏（Jacquelin）憑毅力和恆心經營不同生意的積極態度，獲國際美洲大學認同，分別頒發榮譽工商管理博士及禮儀顧問兩項名銜。日前舉行的頒發儀式中妹妹莊思明帶同男友楊明雙雙到賀，莊父獲女兒第一時間致電告知喜訊後，大感意外且驚問：「你幾時去咗讀書？」讓Jacquelin啼笑皆非。

Jacquelin對於父親的反應，心中有數，說：「因為小時候自己很頑皮，又不大愛讀書，爸爸很激心；所以當得知我榮升博士第一個反應很愕然，且問我甚麼時候去了讀書？雖然跟他解釋只是榮譽博士而已，但他已好開心。」由於父母身在馬來西亞，她稍後才回家跟家人一起慶祝。Jacquelin在台上獲頒證書後有所感觸，泣訴：「我書都沒讀完就出去做Model，今次獲頒榮譽博士，有種報答爸爸的感覺。」Jacquelin自言除了演藝事業，近年還嘗試經營很多不同的生意，最終憑毅力和恆心，獲得不錯的成績；她更希望於今年底或明年初親身赴國際美洲大學給當地學生教授一個短期禮儀課程。她亦趁正值黃金期，不怕辛苦，繼續搏殺。問到日後有機會為人母時，會否對兒女一樣高要求？她毫不猶豫的說：「我對自己身邊人向來也一樣高要求；希望達到自己期望的目標，所以我的兒女人生，都幾大壓力，希望他們可以承受得到。」

安全博士?

敏敏好正呀

徦嫁d奶.jpg

榮譽博士

徐淑敏（Suki）日前與老公黃浩齊齊獲 國際美洲大學 頒發的榮譽工商管理博士，即惹來不少讀者報料及網民訕笑該大學為一間「野雞大學」，且大學的聯絡地址只是一個寫字樓。本報昨翻查大學的網頁，發覺該校是一間非認可的私立大學，難免被網民笑聞所未聞

佢不嬲讀書勁
係成日露波你地先以為佢係臭雞

擺明野雞啦，仲好自豪咁

可能啲偽人自己請人報置，請個鬼佬黎扮下野

係咪做代言,引人讀咋

野雞大學都係買個博士翻嚟?

你搞笑呀？

佢一定唔係雞，做雞都冇客啦

勁到讀野雞大學證明自己

同葛珮帆睇齊